做開賣衫幫手！！

想問下各位有冇做過cerruti 1881？
小弟失業左一段時間 想去見下工 又唔想騎牛搵馬
有冇人知依間好冇做？

呢間公司好細 做過實比人知

返到旺區唔錯 靜區麻麻 年紀偏大

多謝各位 咁都ok喎 send cv先
睇落啲價都算係 premium brand